突發！Telegram收咗皮????

突然收到個Login編號
之後就彈左去第二個AC
然後就突然之間入唔到去變咗白畫面

冇事

我之前兩個帳號依家都冇晒
我要搵返所有公開加入反而我同佢哋講聲個AC無晒
順便叫佢哋踢一踢